幾張臉掠過 未留座 ~ 不理場面不偉大 我共你始終同遊生死

年經，有無人玩音樂交配

遇怪魔我即刻變大個 迎接光輝歲月

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你